（集氣）一齊召喚民陣同民主派搞反國歌法集會遊行三罷

527

惡法再臨 退無可退

希望民主派同民主派聽到我地聲音

*民陣

不如一齊去民陣Facebook pm 佢啦

叫班議員議會抗爭唔好又做show先

琼子有冇咩隱疾 可以依排發出嚟

今日係2020年5月12號 距離27號惡法二讀仲有15日

議會抗爭已經失敗

推

講咁多 不如叫郁d泛民jr先

滅蟲彈又未用
臭魚又未用
根本好多手段都未用
最簡單霸位都未做啦

JR 要時間趕唔切 同埋未必勝訴 紅官隨時引發釋法

你咁講不如35+都唔好爭取啦 未必贏到 隨時引發dq

被實Q抬走哂就通過 議會內外夾攻

推！

Push

依家先知?唔好ff咁多啦

好似轟炸jay chou咁？

有冇人知道臭魚罐頭邊度有得賣

民陣：

Miss Mo

岑子杰

何俊仁

何秀蘭

push

攞啦

其實上次內會守唔住，就預左過梗國歌法
唔好做show要喺上一次

Pish

527 反惡法

推推推推推

其實應該變招
集體幫襯黃店，51黃金週同類行動代替遊行
去黃店排隊，貼文宣
效果同遊行完全無分別
但就增加狗咬人難道

黃金週唔能夠阻止到惡法通過 今次要重返街頭

遊行唔夠
上年係借鏡
要圍堵先得

冇錯 吹雞起碼要有幾萬人肯出嚟

其實或者諗下點樣兩者同步
雖然人夠多黑警未咁快亂咬人
但應該好快清場放彈
而且就算遊行幾多人佢地都有晒準備
我覺得應該借遊行再壯大黃店
同埋呼籲市民唔好幫襯藍店
係攬炒藍店同紅色經濟圈
先威脅到佢地
另外有黃店做據點
可以增加狗咬人非法集會既難道

又3罷

搞得成通知我

搞左遊行先，起碼俾人知民意係反國歌法

人啊！

推行動

三罷 6 12 都有

527反惡法

國歌法殺到嚟，香港九龍新界無得避
612重演

諗定霸王硬上弓嘅對策
有無得例如突如其來嘅攻佔立法會，但日期同時間唔可以公開

推呢個

去到金鐘當你贏

P

知完等運到唔係路

Tui

推呀屌你老母！！！！！！

好呀！

推啊！

推！！！

留力選舉

屌你老母熱門一個post都冇講